仲有冇人中意周星馳？

近年既電影真係笑唔出

周星馳？過得去啦ok啦

美人魚果d雖然劣，但都好過哂咩我愛香港果d垃圾

美人魚無左羅志祥其實ok
條友真係小丑代表黎

如果佢做番男主角應該輕鬆破香港票房記錄

即係鍾意以前既作品

鐵砂掌源於泗水 威力無窮 任何人被擊中 五臟碎裂 而導致送院途中不治 哎呀 Shit

中你老母系啊
無人屌

時代唔同哂啦，拍返以前qddlllll

系你老母咩死撚開啦 阻住哂